1029 鐵貨業績等候區

細細地咁升緊上去

升多D 升多D

發啦呢獲

$0.233啦 仲有5日

今日跌左好多

個大圍跌緊落去都唔想嘅，跌$0.1 就驚點成大事

留名，準備聽日入返少少～

咁多位巴打仲揸緊？

聽日出份業績可能又高開低收

好擔心佢供股

不過今日照溝左先

無力向上

鐵貨 擺下算